濫捕>引戰>清場>濫捕>記者會 每日重複

如此消耗手足 如何破局？

你不如問警方

推

濫捕完後 普通人只需網上關注 而有關係人士可以同記者向有關警署了解
始終佢無料最後都要放人/保釋
而圍狗屋最後結果一定係清場 咁隔日4點佢就有野講 完成佢既目標
請先認清黑狗招數 再作出有效
純粹個人意見

繼續濫捕，只會愈黎愈多人反警，愈黎愈激進，死人就梗，前線藍衫揀好人做condom

但比人拉完始終唔係個個下次再上返前

想玩事實上既戒嚴

佢清場之前散場, 但是timing拿捏得好因為係街坊

過咗一陣點樣就冇人知道